樓下聽到隻貓慘叫

咁夜仲會叫得咁大聲
係咪有人虐待寵物？

唔係有時貓打架都係咁

可能叫春，不過聽下先知係咩

落去睇下咪知咯

貓交配個陣都會慘叫

聽過一次嚇撚死

Youtube都有好多片